@inproceedings{Lemaitre-Gosset-Lafourcade-Patel-Mayoral:DEFT:2020,
    author = "Lemaitre, Thomas and Gosset, Camille and Lafourcade, Mathieu and Patel, Namrata and Mayoral, Guilhem",
    title = "DEFT 2020 - Extraction d'information fine dans les donn\'ees cliniques : terminologies sp\'ecialis\'ees et graphes de connaissance",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@JEP-TALN 2020  similarit\'e s\'emantique et extraction d'information fine. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "55-65",
    note = "Fine-grained Information Extraction in Clinical Data : Dedicated Terminologies and Knowledge Graphs ",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article notre approche \`a base de r\`egles con\c{c}ue pour r\'epondre \`a la t\^ache 3 de la campagne d'\'evaluation DEFT 2020. Selon le type d'information \`a extraire, nous construisons (1) une terminologie sp\'ecialis\'ee \`a partir de ressources m\'edicales et (2) un graphe orient\'e bas\'e sur les informations extraites de la base de connaissances g\'en\'eraliste et de grande taille - JeuxDeMots.",
    keywords = "donn\'ees cliniques, extraction d'information fine, graphes de connaissance.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2020/DEFT/211.pdf"
}
